突發! 達哥D電視廣告比rose ma搶哂?

明明呢D旅行廣告應該係達哥做

無可能喎 rose Ma都發聲 無理由奶共達出賣哂人格都會輸

馬馬

我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊?